如果可以嘅話 我都想做一次TB

女仔本身皮膚已經比男人緊緻嫩滑
骨架又比男人細
對住女仔可以扮豪邁
要出力/遇到危險又可以扮柔弱
戴碌假鳩可以屌人
除左碌假鳩又可以比人屌
攻守兼備
我知實有人覆就算有鳩都可以比人屌
但性質係完全唔同

我唔否認有nice嘅tb
但學王喜話齋
著得起呢套制服
你就唔係代表緊你自己
你係代表緊一個群體
tb亦然
做得tb 你就唔單只代表緊自己
你係代表緊成個you竟然是個girl嘅群體

啱

- 「羨慕女仔皮膚比男仔好？」
姐係巴打覺得自己男人老狗皮膚唔好唔開心？
男人老狗唔係條女皮膚好就得，自己有乜所謂姐？

調返轉，女人/TB可能好羨慕男人天生皮膚無女人咁好，所以亦唔駛花咁好時間金錢繼續保養打理。

-「想做TB 因為可以屌人又可以俾人屌？」
-「我知實有人覆就算有鳩都可以比人屌
但性質係完全唔同」

性質有咩唔同？不彷試析述之？
定純粹因為係女人係女人，所以性質唔同？
咁其實巴打係唔想做男人，想做女人姐，關被屌同人無咩關係。

調返轉，女人/TB應該仲羨慕做男人添，假鳩你都要買同戴丫，但男人唔駛假鳩就都已經做到「屌人」同「被屌」兩個功能。